有冇人有聽Hezie首新歌

次次comeback都咁好聽

最近唔po gay圖對你有啲失望

收山了

unnie..

heize啲歌超高質 10/10

啲歌仲要自己寫

其實認真問一句，你係gay定直？

Heize真係好正